極品朋友/豬隊友(?)

唔知大家有無遇過一種成日都話咩都可以自己打既朋友/隊友

即係咁 事源我就玩MHW 咁每次 有位朋友就好中意叫人打堆人地唔需要料既怪 咁我都算 我幫完你 我提出打第二隻 你又要唔會肯幫手打 咁隊友既意義去左邊

你地話我小學雞都好 我想請問一下有依種隊友係身邊 我應該如何示好呢

打機都係求開心
大家唔likey咪唔好一齊打
聽你個樣都唔似friend底
多一個唔多 少一個唔少

就係friend底唔幫 先燥底

咁清你靠自己啦 :(